希望光榮負責人睇到

啱啱同個fd專程去旺角光榮食個早餐
但可惜個辛辣麵完全未熟
但係店員話因為落左味粉冇得翻煮
最後食左兩啖就放棄左
朋友個沙嗲牛麵好大陣燶味
應該係個沙嗲煮燶左又放棄埋

雖然點繼續支持 但希望可以做到基本要求入到口

光復香港

面對面有無出聲?

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

湯夠唔夠熱
夠熱就叫佢拎隻碟蓋住佢焗一陣再食好過唔食咁浪費

茶餐廳 係咁的

其實佢兩兜嘢
都要煮過啦
一兜唔熟 一兜燶咗